until we score

冇事冇幹補6分鐘

Score唔到點until we score牙